依期一齊旺！大家唔好針！（285）日假不可一

Slow

不可再

點解咁耐冇人開

咁慢

發誓再掂日本波即死

岩岩起身 關我咩事

金澤係1:2 定0:2？ 3651:2 球探仲係0:2

町田比人㩒屌緊？

大分主場都比人屌打叫咩第一

大分全部不得好死

BEE

睇黎東京會追返粒

講完星期六咪又賭日假

橫濱果球fake goal注定左開唔到大波

屌bee踢乜撚野

水戶 追和啦

最後十分鐘 審判日

下次日假買曬反CUP算

熊本差你開大

Beebee亦會沮喪

松本屌你老母

松本入多粒全格可以嗎

町田第五球 now or never

町田唔攻 客ng jump得

東京Bee
Bee

如果東京不快樂

Bee

知驚 即入

入左

松本

補飛啦
東京仲有一粒

2邊都買入波

屌你老母玩賓都係㗎

好彩買得細

其實都無咩必要攻

馬會審判香港賭仔

叮田果場入多球 我抽頭十個 派一個100

比多粒呀屌你老母

岩呀

Lm

買東京ng 100%

LM

Lm
東京入

根本日假已經伏 仲要乙組都有人敢玩

以後度好晒 買自己對家真係發達

我了

正氣Bee半格都好啦，贏波啦大佬

lm

G持

橫濱屌你老母

Bee快入

上盤得半場W 下半場就俾人CUP曬

日假邊有盤捉

力屌入波

熊本 大波 收錢

度今晚好過啦

1：4

町田goal

希望bee

1:4⋯⋯⋯

太好

第五球又贏

入了

落ng

馬會大敗日

中呀

收錢！！！！！！！！

抽得

1-4

ng tokyo又輸

Bee 入波呀！！！

bee我屌你全家

客

1-4 回番小小血

2邊買哂冇死

我淨追左大波

東京三個人mark一個都走啦

It's my life

屌你橫濱 還我血汗錢

睇完我都唔敢落注

好撚驚fake，入咗都唔敢相信住。。。

笑死，甲府又俾人絕

哇屌

甲府 正氣Bee

兩隊都衰啦

我

無錯 抽中你了 留TG

馬會開呢場派錢

屌又miss ng

bee

松本水戶快

唔開po咁撚多野講

好波

無錢派

不gay帶我起機OK?

水戶入一粒開-1和

淨係輸一場

夠膽就1-5

等下午掃佢老母

補5分鐘 入多球好冇？

你又去左邊呀

再補東京
入多球1k

2邊買哂

甲府有邊次唔係比人絕殺

買完條4x10 訓咗

馬會就係啲繩

Sor 睇唔到係我爆

bee 2:1

bee!!!絕殺

bee！

我買左東京

黃蜂!

正氣Bee Goal

甲府差你絕殺啊

正氣Bee!!!!

i love you bee

？

屌你老母甲府

8折

我都想
硬係覺得會放水比東京追返球

我收

閪bee係正氣就開半主啦

正氣bee

橫bin輸波

甲府絕殺啦

差你啊

我都係

黃峰唔係1:0 咩

盤又輸ng又輸要針了

岩岩先2 1

日月盤神

日假之鬼

Love you bee 過關都收埋

陣間

多謝町田 町田好波

仆街1:4 咩料

糧頭即刻變糧尾

都話町田好野黎架啦

1：4ft
冇入多球

希望fc橫

1東京-4ft

橫濱我屌你老母

甲府絕殺一世球迷加扮甲府叫啊屌

好後悔簡左大分，松本又係高水上盤

落街食野了

沉日日假贏果D輸鳩哂 今晚又要追

多謝東京 雖然輸左個盤 但多謝你唔入放比對家入

又事後？

你個名

買上盤 下盤禁屌
買下盤 上盤更輕鬆禁屌
我真係屌你老母

日乙派錢日

法國而家好撚多事後飛出後曬命

再掂日本仔不得好死

呢排好多事後狗 屌晒你地老母

橫濱開唔到大波兩隊落地獄

各位手足我陣亡先行離去了

日乙有d難

咁多手足買客ng都肥

無贏無輸全靠町田ng

橫濱死全家

沉日果D日假反而幾正氣

再掂日本波仆街死

本來輸到冇錢 玩next goal 倒贏返3k 幾

有料

贏左唔想輸買10零蚊仲慘

對住垃圾烏冬打到on99

今朝輸到得番1K
依家上番8K

睇唔到尾盤
邊一邊升跟個邊就贏

榜首讓第13平半 呀婆都識買

9射1中 KEEP住

又嚟呀婆系列

最後希望

可能人哋馬會操盤條team都喺成team呀婆嚟。。。

又要重溫

橫濱唔好同我上！

平半馬會叫你買客

今朝輸到18k
岩岩上返28k
本係3k

物你呢條飛有嬴到?

又唔出單頭

笑撚死

日乙唔洗諗買哂下盤肯定有賺

頂 張圖第一次睇
笑死

今晚終於可以好型咁請女朋友食飯啦

好似係嬴5$

有冇巴打會買今晚阿妓贏

2000豬淨700

500 > 50
休息了

妓下盤是100%

請返佢食餐好嫁啦啦清

,睇一次笑一次

下體會係100%

兩條過關慘撚到想死
德島差一粒 fc橫濱見佢炸左粒已經知死左
單頭2000 bee 食得半格都唔夠圍返

橫濱都唔撚贏嘅話全隊斷腳啦

係就嬴多600K 買架C450 OR c63s 啦

0-1

Goalllllllllllllll

橫濱goal!!!!!!

橫濱goal

屌你老母唔屌都唔入

入多粒啦屌

成日明知會輸都照買阿妓

屌多兩球橫濱 主隊唔識入你入

諗住請佢食蟹

烏冬追和 戒食烏冬3個月

又用透明掃畫
27..........

瑞超馬毛對左膠
上場左膠主場3:0炒馬毛
今場初盤開左膠受讓半一低水
睇road

中咗抽一位派十蚊

又CASH OUT 之後2舊水起機

有幾多錢剩
睇唔睇到

0

去洲際未

山口絕殺，中番東京大波

搭車出旺角面交

今日日乙咁好賭都輸錢果d戒賭啦

我立刻屌爆你條女

入多粒啦橫濱

宜家可以輕鬆睇大家屌波 好寫意

差西口大

有一鋪蛇無窮人

姐係叫CFU 同林巴蛇 戒賭?, 你出幾場來睇下囉,咁勁

0蚊都要鎖 咁樣好咩

我都係戶口得0

一鋪蛇 狂中

今朝剩係玩即場

早買收多幾舊

真

激將法叫人出水？

馬模唔敢買

但最後第13嬴左WO, 點樣呀婆波呀 , SKIP 左呢場波

三隻馬都要曬

一鋪蛇 好旺

只知道美斯巴失了蹤

事後飛好威威呀,叻啦, 知你識買大細啦

事前出10條盤來睇下, 中到5條派5個100

讚岐追和啦好嗎

0-2

又goal

0-2 GEL 得未呀

好正

屌你讚岐

山口絕殺搞到我贏少1k

對晒

慢慢等今晚1點 等美斯巴出水

gchi面交

0:2

未夠錢食

屌多球呀橫濱

馬體近十場主場 未失過一球

OK 今晚失

等睇爺爺自爆

食蟹唔啱時節喎清
食其他啦

又要入錢 屌

日巴加油呀
今晚有半大小船船架

身一日睇波？

烏冬2:2 扮烏冬叫

屌以後都唔買日乙

呀婆波系列

一見到一鋪蛇 我想起機

馬體會le d濕鳩波 隨時0:0啦

玩埋嗰50銀唔玩住了
好彩呢到輸 股票贏返

跟

中左派一個200。 頭10留名派 （屌你老母要認得你先好留名）

你好

咁好啦
快d返啦

唔洗你派 但2:2支持

Hi

上場阿狗襟屌得馬體 今場都得 直屌客勝

不了

3:2我派番俾你

度多條3x4 清有無心水

馬模過薩爾

橫濱好正氣

黃鋒救我一命

Skip 晒日假好撚爽

好彩點幾先起身

剩返d球賽 全部過12點

無
諗住晏d先睇

1500-2500 不斷浮沉

看你地屌日假好撚爽。

正氣橫濱

比多球呀橫濱 咪放軟手腳

暫時有持有486

可唔可以跟隊

識野 下體會打防反 阿記上場主場打多個主攻都和
驚下體會打唔到反擊

下盤

無可能啦 主入到1球都要還神

in 日假 we trust

28K點會唔夠

一屌你老母認名派就無幾頁lm

今晚馬模呀 唔錯

但依場買左心血小啲都仆街

烏冬追球啦屌 是旦一邊入啦屌

東京串橫濱 想4

買咗>訓覺>起身CASHED

Thx bro

近年阿去到16強打後作客廢過西
係今年唔知打AC果場正氣
雲爺爺最後一次歐戰作客唔係唔買馬體丫

仆街買4中2輸2 仲要輸水

要爺爺

雙馬

博佢和不過高斯尼

的

一鋪蛇講到 就買下體會！

咁快買？

收完半大錢先再買都唔遲

gel乜柒啊屌

1-2

收錢

屌你老母

追和plz

笑撚左

俾多粒嚟呀讚岐

Binc 系列2.0

下盤穩

食撚左屎？

同琴日我買左利記一樣
起身羅馬456

笑撚左 無買等睇戲

要lm了

烏東

入多球呀烏東！！！屌你老母係咪男人黎呀！

我都等緊睇戲

Gel你老味啊

係

頂撚實 唔想又豬

買左不過贏輸都唔賭住 休息翻一排所以冇所謂

頂撚住啊橫濱

不賭日假便是羊

烏冬2-2 ok?

支持

Ok

1:2？

有冇人正手gel客

Gel! 夠膽就2:2

crashed

勁

快手

日假咩都做得出 唔好鬆懈

頂撚住 快手完場啦好麻

完場未啊屌

補咩時呀，完場啦

cashed

咗

Gel

郭富城 唔該

完～

gellllllll

補番 東京條數 又即係無賭過

次次睇都笑

馬模閪波

Cashed

一點見

一舖蛇logo嚟

冰封角球好笑啲

我都算有運 skip哂全部日假淨買呢場就正氣

上邊aik個gif好笑d

Me too

讓得深既平半有幾深

平半咁深

有錢買六合彩

馬模 對 佐加頓斯

重心推介
主勝

其他心水
入球大細：大

馬德里體育會 對 阿仙奴
今戰在殺入歐聯的決心下，可望最少保不敗，「讓球」取阿仙奴受讓半球／球的客勝。

薩爾斯堡 對 馬賽
今戰在領先2球優勢下，可望守得住晉身決賽，[2.5]「入球」博細。

點買好 心水同馬會同路

馬毛真係呀婆都識買, 上個月先輸完0-3 仲要讓半一? 真係派

我意思係 讓得深既平半有平半咁深 唔係平半係深盤

我心裡Gchi算

覺得下盤會羊

傻鳩大學都好買
講左呢世都買傻鳩大學對家

衝動做咩唔買埋強者

今晚直屌三條馬

強者諗唔明邊忽強

主場

對哂佢

林巴因為個東京熱就針左6連不敗紀錄

智障大學對家保平安
智大係聯賽 南美杯 都唔掂
作客如垃圾

南美主場杯買硬主場啦

智利大學都買 上次俾人炒7:0

薩爾斯堡 晉級有6.3倍有得買好買

高路高路勁姐

仲記得上次平手盤 輸到仆直

羅馬琴日破左咒了 已經失效

琴晚羅馬咪正氣囉 ，玩ng 都執唔小

紅牛主場好似唔差

高原強者

強者100% W

馬毛真係呀婆都識買, 上個月先輸完0-3

無波賭 好辛苦

甲府你成班斷腳啦𨳒你

上場買你被人絕殺
今場特登唔買你
點知你又係俾人追和

兩場主場都輸盤
降班唔好問點解

阿婆都識買系列

今次d 5 6 7有機啦

智利大學真係垃圾嚟

馬賽個角大做乜鳩咁低水
明明上星期得4個

等你水

一鋪巴
今晚三隻馬你點睇

一鋪蛇好似GCHI 下體 同路

200想起機有咩盤推介

馬賽，馬體會2x1

屌你羊咁多

3串1 馬馬馬

巴打5000咩玩法

有無樣睇下

5千蚊雞

屌住閪賭波 係醒神既

我燈水。。。

我好燈 唔好跟我 跟一鋪蛇

以後妟晝del app夜晚再down 輸到含

呢d日買半一上盤都炒撚晒

希望今晚再上現反cup

美c巴 有冇水

美斯巴專幫人出水

羊緊錢都要性交轉運

今晚薩爾斯堡晉級點睇

水滴胸

真正要gel個靚頭了

做尖

同條女做

Gel左

美斯巴有無咁做過

美斯巴表示5000既雞...狗也不

有冇女相？

爺爺不敗

Ptgf有咩好玩呀，都冇服務

用手機版啦 我係日本用到手機版

係韓國果陣得 要睇你去邊

阿記準備被炒爆

今日三隻馬都跑出
P都唔駛買

已買

好

繼千葉 橫濱 今晚既馬體會都是100%的波

泰妍巴有冇過關飛

馬x馬x馬

Iphone返大陸買唔買倒波？

APP唔得

叫人買呀狗 係咪唔知呀狗有幾廢

又冇球賭了

東京逼死人

馬模 馬賽 馬體會 Rose Ma

法國睇歐國盃買到走地

改名以示決心
從此絕跡波台

拜仁10.0吖

屌埋rose ma贏到

哥連泰斯

唔玩埋今晚？

輸到破產

巴打祝你好運啦咁之後

聽講唔賭會開始好運
等我期待下先

性交轉運啦爸打

20歲本來就無產 就算破產都係小事黎啫

祝巴打前程錦繡啦
佢上岸啦

祝你之後過得好

Total輸過十幾萬 係咪未扣贏果d呀？

Total net profit 正數定負數

多謝巴打

但全部都係好耐之前既事
同阿仙奴對強隊都

阿記中游波咋喎

我想問呢個咩網黎

最勁都係中三十幾倍二串三

感覺有番沙皮之後馬體勁佐

呀妓係強隊
笑死人咩

日假輸晒...啱啱出糧無晒...

又會all in日假.....

師兄呢個係咩網

巴打買左邊隊呀
快d搵女朋友痴餐啦

呢個真 之前贏到上20k就5k注
唔夠一日就輸哂
但依家28k我都係最大2k
係到等執ng高倍率

爺爺強隊
衝動哥唔好玩啦

你自己唔識控制姐

情感上支持爺爺

美斯咁細個都忍得住平注 抵你發達

美斯巴會唔會感情注

其實我都係廿歲頭
日向巴

果時我都差d想入會

同我差唔多大

我都廿頭 見到身家差距

東京...

由銀包十皮 到千二 係咩感覺

1千200萬

咁衝動

3x4
馬模2.5b
馬體角大
馬賽2.5b

點睇

豬 300幾萬。勁過巴塞個美斯啦

瑞超走地鬼多
主客,客主,主和,客和

20出頭偶像美斯 我都係20歲 輸緊20k

買哂馬對家

巴打好似好憎馬

唔難

人就係咁 你輸錢話你懶到 你贏幾千萬話你叻仔

咁多有錢仔

有無指教

後日見

通常戒返一個月之後 一中就都會連中幾場

講真賭波馬識得控制好個注碼已經贏一半
利申：唔識控制

唔講咁多今晚三隻馬有無船員
第一隻馬 馬模上半大小船船

大家羊完錢咪有錢人囉 得閒葡萄人 不如諗下靠自己點羊啦

我想十蚊上2500萬

要上賭神號

好多有錢佬

斬手指無用 切j啦

其實係咪要定期cash out 先忍到手？

我條腰唔方便

建議你分開買 咪170allin

腳膠巴改咗名?

最多係有贏緊又有信心咪大注少少 冇人叫你all in清袋

已經小姐第一會hea踢，好似係

無咗你無哂樂趣

今日晏晝啲日假 我都就針

咁矮

人生贏家

1樓跳樓 小學雞跳樓梯都唔止啦

有人輸到jump

講真嘅 輸一萬幾千 咪入多幾萬追
輸十萬 咪入廿萬 本金兩倍追一本有幾難
人生一啲難道都無

利申非腳膠

多謝善長人翁

一張飛都得啦

見一鋪蛇同路

美斯你100 K 時係幾錢一注ga?

爽 正氣日職大起機

跟辣椒3x4 最少中3關對家

比夠20$ 你，跌左Tim,條腰傷左執唔到

4x5 囉好無

今晚就中比你睇

辛苦地追曬啲post

係你先睇
識退出係好事
起碼未累到身邊既人
支持

大家好 兩星期前開始賭
Mon左post 1星期

走啦 歡迎你啊 唔好再入嚟

馬賽9.5b屌唔屌得過

語癌

走啦 唔歡迎你啊 唔好再入嚟

我相信統計學，一路都好想知一場波，全世界越多人睇好某一隊，嗰隊贏嘅機會喺咪越大

個龍門突然肚痛 咪輸波囉 呢啲就係不能控制嘅風險

然後可以寫個網絡爬蟲program，到全世界各地論壇收集啲人嘅討論，之後大數據分析，相信馬會條team都好大機會有做哩樣嘢

太多後備咪輸波囉

本科 ，5毛人士？

賽馬喺明顯嘅例子，一匹馬越好，越多人睇好，反之，越多人睇好，隻馬越好，越大機會跑出，所以馬會唔會開固定賠率，但足球唔知a唔apply到

唔怪得你咁衝動
係咪成日都太多雄性荷爾蒙？

一匹馬越好>越多人睇好>越大機會跑出 呢個前設係無任何人為因素之下嘅結果
賽馬嘅人為因素都好大
例如潘狗拉馬做獸醫嘅話隻馬幾好都無用

爺爺同路，30%信心，70%運氣
gel定先
利申：用運氣賭波的男人

愈多人睇好 機會愈大
要prof要幾大既data先可以prof到

全部學生哥賭仔 你哋啲同學知唔知

肯定你一開馬會APP就epinephrine 上升
導致你衝動買波

應該prove唔到
一定有exception case出現

大船必勝

2018年呀狗作客未和過，全敗

無端端唔會特別提

處女終有破處嘅一日

阿仙奴
唔中搵我

馬賽好吸引

可以去邊搵到你

打26814257

心靈支持

賭馬要搏大船沉
大船一沉
四重四連fatfat

Allin 阿仙奴客勝4.45倍 馬會派錢

薩爾斯堡係咁落飛WO

輸緊錢做乜要比人知

咁情感注今晚迷下雲啦

作客全敗係計聯賽only

重唔夠？

阿9.5b 100%

Gchi

關咩事
跑馬前我已經收到料邊隻會去馬

咁佢都決定唔讀書啦，做咩要為將來入大學打算？

我自己覺得個趨勢係咁
但係你話prove嘅好難prove
我無任何data 可以證明係無人為因素下好馬必然可以跑出

中兩關派兩個500
中三關派兩個1000

衝動地理性

G CHI

馬會cashed

琴晚瑞典波同歐聯都係反cup
有理由相信今晚都會

正宗賭仔心態 感性大於理性

1001

垃圾猁傷兵多咋

好險

馬體會強陣喎 阿狗後防得啖笑

實力🤫

Aik開波果個時間好邪
奧雷布洛又係反cup

就快1001